J5 踩港節目

笑死人咩
講咁多嘢踩港
咪即係你大陸狗
無能力治理